認真有無手足住新界北 浸撚到仆街

走阿

邊度浸

雲海 陳雲海
26 分鐘 ·
喂！ 深圳政府宣布晚上9點開始排洪！ 可能會嚴重影響新界北部發生大型水浸！ 香港政府所有部門係唔會理我哋㗎！新界友自己執生！

今次真係死人都唔出奇

有冇深圳排洪既消息

古洞浸硬

新圍軍營有匪軍推緊沙包

浸返自己軍都有既....

十足當年蔣光頭打日本, 泄洪浸死晒下游D平民

沿梧桐河浸落黎, 匪軍RIP

仲要話放就放 事前連通知都無